拜託大家....

拜託大家 不要再送頭
前線只會愈黎愈少人
我認為當對方築起防線 就即刻be water閃哂人
或者去另一到重組
我地唔使再損失人之餘 冇機會俾對方洩忿